[冇圖]有冇人覺得陳嘉莉好似朱千雪精緻+瘦版

啱啱睇咗關楚耀死亡之吻個MV 發現個女主笑嗰陣好似千雪bb

覺

妖

第一眼睇幾似

做咩啫 覺得佢素顏仲正過化妝

有d似高圓圓

覺得佢似好多明星mix埋 高圓圓x朱千雪x沈卓盈

似啊 芝娃娃樣

死狗眼

千雪正好多

冇波

係有d似 但千雪精緻好多啦 同埋朱千雪好fit啦 係選港姐果陣肥姐